點解雷神3咁撚垃圾香港都有二千萬票房

其實滴滴尼係咪玩財技吹大票房

原來有接近五千萬

曲

酸死dc撚 JL慘敗

因為香港多小學雞

笑弱智

Gal gadot屌打曬Marvel所有英雄